到底有無人知乾式熟成既肉眼扒點煮？

唔好再個垃圾肥媽出黎